鍾意咩波boot反映你係乜嘢球員

Tiempo - 為球隊默默耕耘
Adizero - 掌握球隊節奏
Mercurial - 社會賢達
Predator Accelerator - 成日犯規
T90 - 會發脾氣屌隊友
Hypervenom - 進攻意欲旺盛
Magista - 成日挑釁對手
Velocita - 對足球冇熱誠
Phantom - 濕手巾
李寧鐵系列 - 隊長

白飯魚 實而不華

自命清高嘅傻仔

Asics lethal - 冇大局觀嘅球員
Yeezy - 膝頭有長期傷患

著Mercurial多數係中二病鍾意扭屎忽花以為自己好勁

mizuno morelia neo先係社會賢達

著mercurial 個啲好撚鐘意上腳扭波
個啲我一定會唔收腳

你着Predator?
咁撚茅

我著喬丹

Serafino 4th Edge - 弱智

雞

樓主有返咁上下年紀
好多款都改曬名

我赤腳踢波

人同波都要哂
之後成場佢都唔敢再扭

T90直情停左產

Furon/Tekela - 踢完波沖涼沖好耐

波牛

人字拖

成日包越位

Mizuno???Puma???

點睇Nike 5

著開air jordan

停產

Mizuno Morelia

88分鐘之後出嘅後備球員

我著迪卡隆咁係咩

喜歡足球

傳中落點好差

入波低過xg

where’s new balun?

左腳tiempo 右腳T90呢？

弱智

Predator Mania - 付出100%

F50 - 傳奇球員

人生最愛既boot就係對黃色mercurial

傳球成功率低過80%

唔勤力練波

Mk仔著橙色

nitrocharge ?

重視teamwork

矛波

赤係血嘅赤
唔見紅唔收腳

樓主係40歲廢中

係

死雞蟲

一對 converse 走天下

tiempo
鞋面啲格仔落西

叫得Tiempo就梗係佢先掌握球隊節奏
Adizero見親都係跑狗/獨食閪